要聞港聞 20201116 星期一 蘋果日報

要聞港聞 20201116 星期一 蘋果日報

尼泊爾童慶生日 地上點蠟燭釀禍
佐敦大火7死10傷

國安熱線疑惡意舉報
萬人篤灰 文革2.0

為敗政找代罪羔羊 譚耀宗批鬥公僕
被轟自以為可指點江山

四中心逼爆 預約walk-in同隊惹不滿
排3小時 檢測者指罵胡定旭

行山群組三代傳播四確診
醫生：郊遊人多切記戴口罩

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

8小時前
尼泊爾童慶生日 地上點蠟燭釀禍 佐敦大火7死10傷

■佐敦廣東道一幢唐樓昨晚發生火警，火勢猛烈，消防接報到場救援。讀者提供圖片
8小時前
唐樓一劏七 走火通道剩兩呎

■傳統印度教徒慶祝光明節時會點蠟燭，喻意光明戰勝黑暗。美聯社
8小時前
正值光明節 印度教徒點燈慶祝

8小時前
國安熱線疑惡意舉報 萬人篤灰 文革2.0

■警隊國安處篤灰熱線啟用首周接獲近萬宗舉報，市民人人自危。謝榮耀攝
8小時前
教師審查教材 社工搣「改革」海報

■鄺頌晴（右）及穆達偉（左）早前發起聯署，呼籲德國國會就港版國安法制裁中國。鄺頌晴fb圖片
8小時前
港人求援 德國會辦「制裁中國」聽證會

■日本首相菅義偉前天在東亞峯會發表視像講話，對北京藉國安法加強控制香港表示重大憂慮。互聯網
8小時前
日揆關注國安法 促港維持自由

8小時前
為敗政找代罪羔羊 譚耀宗批鬥公僕 被轟自以為可指點江山

李彭廣
8小時前
學者：DQ民主派勢掀野貓抗爭

譚惠珠
8小時前
譚惠珠倡「更高級官員」處理違誓

譚耀宗
8小時前
西環集中營：經濟民生難靠建制派

8小時前
蘋論 ：反對無理DQ 感謝總辭議員（盧峯）

8小時前
四中心逼爆 預約walk-in同隊惹不滿 排3小時 檢測者指罵胡定旭

■限桌令今日起收緊，食肆由六人一桌變回最多四人。
8小時前
限桌令今收緊 五口家趕飲茶

■酒店Staycation成防疫缺口，政府研究增設「限住令」。資料圖片
8小時前
酒店業稱自律 反對規管Staycation

■警方昨掃蕩棉登徑一間樓上酒吧，以違反限聚令拘捕109名酒客。
8小時前
231酒吧客犯聚 最小13歲

■創科局長薛永恒指的士染疫風險較高，故率先應用安心出行App。
8小時前
安心出行App今推出 1.8萬的士參與

8小時前
行山群組三代傳播四確診 醫生：郊遊人多切記戴口罩

■私家醫生現可向病人發出檢測指示，醫學會副會長鄭志文促當局制訂配套，減輕醫生工作量。
8小時前
強檢新例未明 私醫勢大包圍轉介

■新民主同盟范國威（左三）、呂文光（左一）等聯同民間代表發聲明反對強制檢測。
8小時前
民間聯署向監控說不

■臨時醫院已完成近45%，有望明年1月完工。
發展局網頁圖片
8小時前
亞博臨時醫院料明年1月竣工

■胡國泓未敢忘記理大一役，雖獨守校園的創傷揮之不去，但他只覺「後悔自己當時應可做得更多」。
8小時前
獨守學生會兩周 會長轟校長冷漠「理大抹圍城 歸隊排第一」

■涉案七人車撞車後停下，尾泵把損毀。警方提供相片
8小時前
全港反飛車拘39人 警拔槍擒瘋駕男

8小時前
南朗山友攀塔打卡 累纜車停駛

8小時前
工人遭尾板劏肚 僱主卸責

8小時前
錢多多懸紅千萬緝四兇徒

8小時前
耗資7.5億 國產輕鐵明出車

■書展能否如期下月舉行，貿發局仍未有定案。資料圖片
8小時前
書展今商安排 貿發局拖字訣 業界：眼中只有三中商

■有搭建承辦商嘆參展商至今仍未敢簽約。
8小時前
搭建承辦商未獲政府補助

■會展業資助計劃將延長至明年底。
8小時前
會展業資助延長至明年底

8小時前
江湖滾熱辣（尊子）

8小時前
隔牆有耳：保皇黨操控行管會 DQ4或眾籌還百萬薪津（李八方）

8小時前
隔牆有耳：殉職關員獲追授勳章 難屬悲痛 777照拍掌（李八方）

譚惠珠
8小時前
隔牆有耳：之鋒突破盲腸 譚惠珠「踢爆」港官扮愛國（李八方）

8小時前
蓬佩奧的「一中三表」 （長平）

8小時前
港人信念不為美大選左右 （鍾劍華）

8小時前
專注力不足的美帝 （劉細良）

8小時前
世道人生：五月花號400周年祭 （李怡）

8小時前
誰當選未來四年對華更狠？ （賀江兵）

8小時前
蘋果會客室

8小時前
歡迎投稿

自患前列腺癌後他一直努力控制飲食，更修練氣功和接受中醫治療，但他仍然需要為每月萬多元的醫藥費憂心。請各位善長慷慨解囊。
8小時前
蘋果基金｜患癌硬淨爺的小願望 盼續生存望孫兒長大

===========

最Hit

1小時前
廣東道大火│餐廳慶生物件起火 逃生無路釀7死7命危

2小時前
美國大選｜特朗普預告將提「重大訴訟」 證2020大選「違憲」

3小時前
廣東道大火│死者名單曝光疑同為尼泊爾籍親友 最小9歲 被困餐廳煉獄有人跳窗逃命

路透社
8小時前
香港人擁川普會令美國人失笑？ - 陶傑

6小時前
風暴雲帶罩港 UFO雲雙彩虹齊臨香江

8小時前
尼泊爾童慶生日 地上點蠟燭釀禍 佐敦大火7死10傷

===========